梁震英唔參選係咪即係選都唔洗選??

唔參選＝唔洗選 直接委任
唔連任＝唔洗轉人 以後都係佢做